邊度可以買到knee defender?

官網又冇貨amazon又冇貨
係咪已經絕左版